{
  "******start*****@gww********": "@gww翻译开始",
  "rarity-1": "普通",
  "rarity-2": "良好",
  "rarity-3": "稀有",
  "rarity-4": "史诗",
  "rarity-5": "传说",
  "rarity-6": "神话",
  "race-1": "神族",
  "race-2": "人族",
  "race-3": "虫族",
  "Star count: %total% (Occupied: %number%)": "恒星数：%total% 个（已被占领：%number%）",
  "Galaxy Lord: %name% (Available for auction)": "星系主：%name% （可竞拍获得）",
  "Galaxy Prize: 10,000 STAR (issue at 24:00 UTC)": "星系奖励： 10000 STAR（每UTC 24点派发）",
  "Remaining time for claiming (24:00 UTC)": "剩余可领取时间(UTC 24)",
  "h": "时",
  "m": "分",
  "s": "秒",
  "Galaxy Auction": "星系竞拍",
  "Occupy Star": "占领恒星",
  "Occupy": "占领恒星",
  "Current Price": "当前价格",
  "Current Winner": "当前得主",
  "After other’s bidding, you can get (≈ %value% BNB)": "别人竞拍后，你可以获得（≈ %value% BNB）",
  "Galaxy rewards for you (10,000 STAR)": "可获得星系奖励(10000 STAR)",
  "Bidding Reward": "竞标价格",
  "Calculation Method:": "计算方式：",
  "Cooling": "冷却：",
  "Bidding Now": "立即竞拍",
  "After a successfully bid, you can claim the reward of the Galaxy at 24:00 UTC every day": "竞拍成功后，可在每日UTC24点领取该星系的奖励",
  "If other people bid it while you have it, you can only claim the reward from when you take it to the time when you lose it.": "如果中途被其他人竞拍获得，则只能领取从拥有开始到失去拥有的时间段的奖励",
  "%name% successfully bid the galaxy with %price% BNB at %time% UTC": "UTC %time% %name% 以%price% BNB 竞拍成功获得该星系",
  "Bidding Succeeded": "竞拍成功",
  "Bidding Failed": "竞拍失败",
  "Star": "恒星",
  "Output": "产出",
  "Occupied Times": "被占领次数",
  "Seize Star": "抢夺恒星",
  "Occupy Succeeded": "占领成功",
  "Occupy Failed": "占领失败",
  "Seize Succeeded": "抢夺成功",
  "Seize Failed": "抢夺失败",
  "To upgrade, you need to sacrifice planets of the same quality and grade": "升级需献祭相同品质、相同等级的星球",
  "When all buildings' grade is 1 level above the planet grade, the planet can be upgraded": "所有建筑等级高于星球等级1级时可升级",
  "Energy building grade does not meet the standard": "能量建筑等级不符合",
  "Upgrade Planet": "星球升级",
  "The upgrade process will last for 6 hours, during which the planet will not be able to operate. Do you want to continue?": "升级会持续6小时，期间将无法操作星球，是否继续升级？",
  "Confirm to upgrade": "确认升级",
  "Current Lv%value% effect": "当前 Lv%value% 效果",
  "Lv%value% effect after upgrade": "升级后 Lv%value% 效果",
  "Building grade up limit": "建筑等级上限",
  "All buildings' HP": "所有建筑HP",
  "All buildings' defenses": "所有建筑防御",
  "Claimable today (STAR)": "今日可领取(STAR)",
  "Claim": "领取",
  "Commander! Please create an identity for yourself": "指挥官！请为自己创建一个身份",
  "Enter a name you want": "输入您想要的名称",
  "Enter the inviter's address (optional)": "输入邀请人地址（选填）",
  "Create an identity will consume 100 DSG, the system will automatically exchange BNB for this amount of DSG using a real-time exchange rate.": "需要消耗100 DSG创建，系统将通过BNB即时交易等额DSG创建身份",
  "Registration Failed": "注册失败",
  "6~30 characters (Support English, Chinese, and numbers)": "请输入6~30个字符，支持中英文、数字",
  "Invalid invitation address": "无效邀请地址",
  "Please enter the correct nickname": "请输正确的昵称",
  "Confirm to create": "确认创建",
  "Payment for creating identity": "创建身份所需支付",
  "BnbRegister": "账号钱包余额不足支付创建身份所需的%DSG% DSG,是否同意支付%BNB% BNB 创建身份?",
  "Confirm and Pay": "确认支付",
  "Invite to earn": "邀请返利",
  "Commander": "指挥官",
  "You don't have a planet yet, please acquire a planet to start your Galaxy journey": "您还没有一个星球，请先获得一个星球开始星球之旅",
  "You will have a chance to get": "有几率获得",
  "Ordinary": "普通",
  "Common, Uncommon, or Rare Planet": "普通、良好、稀有星球",
  "Advanced": "高级",
  "Uncommon, Rare, or Epic Planet": "良好、稀有、史诗星球",
  "Super": "超级",
  "Epic, Legendary, or Mythic Planet": "史诗、传说、神话星球",
  "Purchase succeeded, try your luck now!": "购买成功，快试试您的手气吧！",
  "BNB Value": "价值BNB",
  "Opening": "正在打开",
  "Open blind box": "打开盲盒",
  "Purchasing": "购买中",
  "Buy blind box": "购买盲盒",
  "Planet Name": "星球命名",
  "Planet Nickname": "星球昵称",
  "Enter planet nickname": "请输入星球昵称",
  "5~20 characters ": "限制5-20个字符",
  "Confirming": "确定中",
  "Confirm": "确定",
  "Grade": "等级",
  "Rarity": "稀有度",
  "Planet Race": "星球种族",
  "Race Features": "种族特色",
  "Manage Planet": "管理星球",
  "Planet Upgrading": "星球升级中",
  "Upgrade Failed": "升级失败",
  "Upgrade succeeded": "升级成功",
  "None": "无",
  "No Data": "暂无数据",
  "Features": "特点",
  "The planet is under cultivating, it has no capacity yet": "培育中，该星球暂时没有产能",
  "Supplement Resources": "补充资源",
  "Planet storage tank": "星球储存罐",
  "There are working planets": "有正在工作的星球",
  "There are upgrading planets": "有正在升级的星球",
  "Building cannot work as usual while upgrading": "存在正在升级的建筑物无法正常工作",
  "The buildings’ grade of the planet to be upgraded does not meet the standard": "升级星球的建筑等级不符合",
  "Attributes": "属性",
  "More Attributes": "额外",
  "Lack of upgrade experience": "升级经验不足",
  "Devour": "吞噬",
  "Upgrade experience": "升级经验",
  "Upgrade consumption": "升级消耗",
  "No data, Go to open the blind box": "暂无数据，前往打开盲盒",
  "Max sales:": "最大销售量:",
  "Sold:": "已销售量:",
  "Open quantity": "开启数量",
  "Purchase quantity": "购买数量",
  "CONGRATULATIONS": "恭喜",
  "Raised to the highest level": "已升至最高等级",
  "No combat information found": "未查询到作战信息",
  "Expected to arrive %value%": "预计到账%value%",
  "Expected to destroy %value%": "预计销毁%value%",
  "Confirm Extract": "确认提取",
  "Please enter the extract amount": "请输入提取金额",
  "Extract Resources": "提取资源",
  "Extract Succeeded": "提取成功",
  "Extract failed": "提取失败",
  "******种族翻译开始********": "******种族翻译开始********",
  "Spacemen are the mysterious advanced creatures of galaxies. They have the supreme racial civilization, and their highly advanced technology and spiritual abilities give them absolute strength in space. Spacemen have AOE damage skills, and their comprehensive combat power is more balanced than the other two groups.": "宇宙人属于星系的神秘高等生物，有着至高的种族文明，高度超前的技术和精神能力让它们在太空中有着绝对实力。宇宙人有着AOE的伤害技能，综合战力相对其他两种组更均衡。",
  "shield, recovery, AOE": "护盾，恢复，AOE",
  "Shuttler": "穿梭者I",
  "With three weapons and agility, they can climb over obstacles and pierce attack 3 targets (100%, 50%, 30%).": "拥有三种武器，身手敏捷可以翻过障碍并穿透攻击3个目标(100%,50%,30%)",
  "Guard Nolin": "卫士诺林",
  "Guard Nolin is the sentinel of the Spacemen group who can pierce attack two targets. ": "宇宙组的前哨兵，拥有穿透式攻击目标2个",
  "Lightsaber Warrior": "光剑战士",
  "They move very fast, with purify capability.": "行动速度极其的快捷，该单位拥有净化的功能",
  "Dark Walker": "暗夜行者",
  "With the talent of camouflage, they can avoid most attacks on the battlefield. Their MISS value is extremely high.": "拥有伪装的天赋，战场上可以躲避多数攻击，MISS值极高",
  "Shuttler II": "穿梭者II",
  "Same as Shuttler I, they can also pierce attack 3 targets (100%, 50%, 30%).": "同为穿梭者，一样可以对穿透攻击敌人3个目标(100%,50%,30%)",
  "Bane": "贝恩",
  "The most loyal warrior in the Spacemen group, their mechanical gun emits frozen eggs, which can freeze one enemy unit.": "宇宙组最忠诚的战士，机械枪里发出的是冰冻蛋，可以冰封1个地方单位",
  "Destroyer": "毁灭",
  "With handheld Energy Cannon, they can enable the shield magnetic field for two rounds.": "手持加农能量炮，可以加持护盾磁场，持续两回合",
  "Armored Toad": "披甲绿蟾",
  "The lowest-level combat unit of the Spacemen group, but their faith will never change. Meteor hammer is their only attack weapon.": "宇宙组最低阶的战斗单位，但是他们的信仰永远不变。流星锤是他们唯一攻击武器",
  "Purgatory Bulldog": "炼狱牛头犬",
  "Lunatic from purgatory, their skin is thick and has a high ES (9 ES).": "来自炼狱的疯子，皮厚肉燥，有较高的护盾值（9个护盾值）",
  "Aoun": "奥恩",
  "They are also a high-defence fighter of the Spacemen; they can advance the front-line defence for the troops.": "也是宇宙族高防御的战斗兵种，推进不对的前排防御。",
  "Wilderness Dragon": "荒厄龙",
  "Aerial combat unit, and low -level combat units": "空中战斗单位，属于空中低阶战斗单位",
  "Death Rock Dragon": "死亡岩龙",
  "Aerial combat unit with super long-range attack capability": "空中战斗单位，超远的攻击距离",
  "Sealed Earth Demon": "封印地魔",
  "The giant devil whose energy has been sealed, moves very slowly, they can cause damage to a single-target.": "被封印能量的巨魔，行动非常缓慢，对单体单位造成伤害",
  "Silver Dragon": "鱼头银龙",
  "An aerial combat unit can deliver a freezing effect with very low DEF.": "空中战斗单位，可以发出冰封效果，但是防御非常低",
  "Tidal Fish": "潮汐鱼怪",
  "They look silly, but with a highly flexible body, they can attack and repel enemies.": "看似傻乎的外形，但有着极其灵活的身板，可以攻击并击退敌人",
  "War Cancer": "战争巨蟹",
  "Absolute defense force on the ground, with the hard shell, they are fearless on the battlefield.": "地面绝对防御部队，坚硬的外壳可以在战场上毫无畏惧，免疫冰冻效果",
  "Hammer Dragon": "恶魔爆锤龙",
  "Simple-minded but absolutely brutal combat unit. They can attack 3 units in a V shape.": "头脑简单，但绝对野蛮的战斗单位，攻击v字型3个单位",
  "Sidetail Samurai": "响尾武士",
  "Proficient in swordsmanship, they can quickly cut the enemy, who can only hear the sound but can't see the shadow of the sword, with pierce attack capability (100%, 50%, 30%)": "精通剑术，可以快速切割敌人，只闻剑声不见剑影，拥有穿透攻击(100%,50%,30%)",
  "Ice Stone Giant": "冰石巨人",
  "Move slowly, their attack comes with a freezing effect": "行动缓慢，攻击附带冰冻效果",
  "Carrion sucker": "吸食腐尸",
  "With mutant arms storing high damaged missiles, they can launch a missile attack to blast 4 squares surrounding them.": "变异的手臂储藏这高伤害导弹，导弹式攻击，炸周围4个",
  "Walking Carrion": "暗行腐尸",
  "The walking dead in the dark. Close attack, with ES last for 2 rounds.": "在黑暗中行动的行尸走肉，近战攻击，拥有护盾值，持续2回合",
  "Purgatory executioner": "炼狱行刑官",
  "Lord from purgatory, its red body, represents the blood of all enemies. With X-type 5 points attack. ": "来自炼狱的主宰，通红的身体是所有敌人的鲜血，X型5点攻击",
  "Short-tailed dragon": "短尾爪龙",
  "The only short-distance flight unit of the Spacemen with regular attacks.": "宇宙族唯一短距飞行的单位，常规攻击",
  "Space Juggernaut": "太空主宰",
  "The highest weight unit of the Spacemen, it can control the mind and limit the enemy's thinking. They can repel the unit behind the main unit and have immunity to various types of effects.": "宇宙族的最高权重单位，有着控制思想的能力，限制敌人的思维。击退主单位身后的单位并且3免疫",
  "Spiked Gorilla": "尖刺巨猩",
  "The spikes on their body are not weapons, but their nuclear explosion energy on the chest can deliver immeasurable damage.": "身上的尖刺不是作战武器，但胸前的核爆能量有着不可估量的伤害",
  "Ice-crystal Dragon ": "冰晶迅龙",
  "The most flexible combat unit in the air, they can deliver frost effect on the enemy.": "空中最灵活的战斗单位，可以对敌人造成冰霜效果",
  "Ghost Guard": "鬼守尸",
  "Small but extremely brutal, with purify capability.": "体型虽小，但极其残暴，有净化功能",
  "Abyss-swallow dragon": "吞渊龙",
  "Like other ancient dragons, they can bring devastating abnormal weather, and can freeze one enemy unit.": "它和其它古龙一样，会带来毁灭性的异常天候，可以冰冻1个地方单位。",
  "Pyro Dragon": "炎爆龙",
  "There is flame energy from space energy in their body, and they can shoot massive fire and burn the enemy to ashes. They can launch a missile attack to blast 4 squares surrounding them.": "体内有着来自太空能量的火焰能量，一口巨火让地方烧为灰烬，导弹式攻击，炸周围4个",
  "Armor crab": "铠岩蟹",
  "A close relative of the War Cancer moves slowly, with a conventional attack unit.": "战争巨蟹的，行动缓慢，常规攻击单位",
  "Interstellar guards composed of the United Legion roam in galaxies. Sophisticated mechanical capabilities and high-tech technology provide absolute combat protection, and they have long-range tactical capabilities, which can give them defense against Zerg. Productivity and building HP are relatively low due to their roam.": "由联合军团组成的星际护卫，游迹在各个星系。绝对的机械能力和高科技技术，提供了绝对的战斗保护，并且有着远程战术能力，对虫族有着抵御作用。受游迹原因生产效率和建筑HP相对较低。",
  "defense, healthcare, long-range": "防御，医疗，远程",
  "Mammoth": "猛犸",
  "1st generation mecha hunter, with high-speed fire bursting ability to pierce attack 3 targets (100%, 50%, 30%).": "1代机甲猎人，拥有高射速爆发，可以穿透射击3个目标(100%,50%,30%)",
  "Cannon Tank": "加农坦克",
  "The strongest combat unit of the Terran, with great attack damage capability.": "人族最坚强的战斗单位，有着不俗的攻击伤害。",
  "Ares": "战神",
  "As a single burst mecha, they can repel the enemy.": "单次爆发的机甲，可以击退敌人。",
  "Riot soldiers": "防爆兵",
  "Shields are always the key to their survival against all kinds of attacks. They can repel enemies, but move slowly.": "盾牌永远是他们生存的根本，可以抵御各种攻击，但行动缓慢，可以击退敌人。",
  "Dragon-Diamond": "龙钻战机",
  "The Terran close combat mecha can attack over obstacles.": "人族近战机甲，能越过障碍进行攻击",
  "Humanoid Mecha": "人形机甲",
  "The optimized mech launches missile attacks and bombards 4 surrounding areas.": "优化后的机甲，发射导弹攻击，轰炸周围4个区域。",
  "Death": "死神",
  "As the 2nd generation mecha hunter with higher damage, they can launch missile attacks and bombards 4 surrounding areas.": "2代机甲猎人，更高伤害，发射导弹攻击，轰炸周围4个区域。",
  "King Kong": "金刚",
  "They have stronger defense and destructive power but move slowly.": "有着更强的抵御能力和破坏力，但行动缓慢。",
  "Berserker Mecha": "狂暴机甲兵",
  "Roam through the battlefield with the enabler of special serum, they can easily kill enemies, with high SPR but low ACC.": "穿梭于战场的战士，在特种血清的加持下，可以轻松干掉敌人，高暴击但低命中.",
  "Weird hexagonal combat machine with single-target attack only.": "怪异的六角的战斗机器，只能单体攻击。",
  "Urgot": "厄加特",
  "With high-temperature jet flame, they can continually burn the enemy for 4 rounds.": "有这种高温的喷射火焰，可以持续灼烧敌人，持续4回合。",
  "Gareth": "加雷斯",
  "Gareth is definitely a game opener, it can attack enemy units for 3 squares.": "加雷斯绝对是一个打开局面的战斗单位，打3格的敌方单位。",
  "Marauder": "劫掠者",
  "The 3rd generation mecha hunter, they are closer to human form, with extremely high damage and they can launch missile attacks and bombards 4 surrounding areas.": "3代机甲猎人，更接近人形态，伤害极高，发射导弹轰炸周围4个区域。",
  "Blue Spider": "青蛛",
  "Ultra-mobility combat machine, but can only attack one enemy unit.": "高机动性战斗机器，只能攻击1个地方单位。",
  "Red Spider": "红蛛",
  "Ultra-mobility combat machine, they can quickly approach the enemy and cause confusion, but their damage power is extremely low.": "超高机动性战斗机器，能快速接近敌人，并且给敌人造成混乱，但伤害极低",
  "Copper Spider": "铜蛛",
  "A mechanical unit that can remotely provide HP regeneration for units from its own side.": "可以远程给己方单位回血的机械单位",
  "Yellow Spider": "黄蛛",
  "Combat units that can attack 2 squares": "可以攻击2格的战斗单位",
  "Punisher": "惩罚者",
  "With high-precision tech weapons, violent bombing lasts 4 rounds.": "有着高精度的科技武器，精准制导，持续4回合的暴力轰炸",
  "Double-headed flame": "双头焰",
  "Loaded with thermal imaging equipment, they can accurately snipe enemy units.": "加载了热成像仪器，可以精准狙击敌方单位。",
  "Alpha": "阿尔法",
  "The most mysterious combat unit of Terran, no enemy can survive under their feet. They can approach the enemy and release high-damage bombs for 2 rounds.": "人族最神秘的战斗单位，没有任何敌人能在他的脚下生存，接近地方释放高伤害炸弹，持续2回合。",
  "Humpback Whale": "座头鲸号",
  "The Terran aircraft carrier with its energy-collecting cannon, can effectively repel enemies and deal damage.": "人族的航空战舰，聚能加农炮可以有效击退敌人造成伤害。",
  "Cheetah": "猎豹",
  "First strike fighter, can quickly approach the enemy on top to deliver harassment strikes. They also have a purify function.": "航空先攻战机，可以快速接近敌人上空进行骚扰打击，有净化的功能",
  "Nightmare": "梦魇",
  "Medical mission flight unit, which can remotely regenerate one HP for its own side.": "任务医疗飞行单位，可以给己方远程回血1格",
  "Crow": "乌鸦",
  "High-mobility fighters in the air with extremely long-range attack capability.": "空中高机动的战机，有着超远的攻击距离",
  "Shark": "鲛鲨",
  "The escort of human command ships can restore 9 squares on its own side.": "人类指挥舰的护卫队，可以恢复己方单位9格",
  "Zealot MK1": "狂热者MK1",
  "As infrared medic, they can restore 1 HP of one's own units at close range on the battlefield.": "红外线医疗兵，可以在战场上近距离恢复己方单位血量1格",
  "Zealot MK2": "狂热者MK2",
  "Infrared semi-automatic mecha warriors are the best choice for the strike force, with high SPR and low ACC.": "红外线半自动机甲战士，是突进部队的不二选择，高暴击低命中",
  "Zealot MK3": "狂热者MK3",
  "Infrared semi-automatic mecha warriors are the best choice for the strike force.": "红外线半自动机甲战士，是突进部队的不二选择",
  "Explorer": "探索者",
  "Can easily overcome obstacles and attack enemy units.": "可以轻松跨越障碍，对地方单位攻击",
  "Victor": "维克托",
  "An immobile attack machine, with a very thick HP, very small ATK, but with a repel effect.": "不能移动的攻击机械，有着非常厚的血量，攻击力非常小，但是有着击退效果",
  "War Machine": "战争机器",
  "The oldest troop vanguard of Terran can repel enemy units behind the main attack target.": "人族最古老的部队先锋，可以击退主攻击目标身后的敌方单位。",
  "Ranger": "巡游者",
  "They have a very high MISS value, which is also the foundation of being a ranger, but they have low damage and with single-target repel effect.": "拥有很高MISS值，这也是作为巡游者的根本，但低伤害，有单体击退效果。",
  "Tango Wolf": "探戈狼",
  "The energy medicine tube stored at any time can quickly restore 1 HP to your own combat units.": "随时储备的能量药管，可以快速给己方战斗单位快速回复1格血量。",
  "A brutal race evolved from interstellar creatures, with super high damage power, their innate weapons and armor are comparable to other races, and devoting spirit makes them extremely strong and deadly. But no AOE and short-range attack ability are their weak points.": "星际生物演变进化的残暴种族，拥有极高的伤害力，天生的武器和铠甲与其他种族相比毫不逊色，献身精神使得虫族极其强和致命。但没有AOE和近距攻击是它们的弱点。",
  "speed, high burst": "速度，高爆发",
  "Crabworm": "蟹虫",
  "They have a hard shell, and can quickly shuttle through the battlefield.": "有个坚硬的外壳，可以快速穿梭战场中。",
  "Multi-eyed beast": "多眼兽",
  "With multiple eyes and tentacles, they can quickly detect enemies and conduct sneak attacks, and with repel effect.": "用于多个眼睛和触角，可以快速分辨敌人方向，进行偷袭，带击退效果",
  "Self-exploding Worm": "自爆熔虫",
  "They have a thick shell, very high HP and DEF, and can imprison 1 enemy combat unit.": "有着厚厚的外壳，极高的血量和防御，并且可以禁锢敌方1个战斗单位。",
  "Ground Bull": "地牛",
  "They can imprison 1 enemy combat unit.": "可以禁锢敌方1个战斗单位",
  "Armored Beetle": "披甲獠虫",
  "Although they have 4 legs, they cannot move while attacking, and they use the venom in their mouth to attack the enemy.": "虽然有着4条腿，但是在攻击时无法移动吗，利用口中的毒液攻击敌方。",
  "Ant Spider": "蚁蛛",
  "Area attack can attack enemy units up to 9 squares": "范围攻击可以攻击9格的敌方单位",
  "Winged Fish": "蜓翼齿鱼",
  "A fish variant that can fly low in the air, with relatively low ATK.": "能在低空飞行的鱼类变异体，攻击力不是很强",
  "Dragon-feet troll ": "龙脚矿母",
  "Slow-moving Zerg unit, attack method: conventional attack": "行动缓慢的虫族单位，攻击方式：常规攻击",
  "Abyssal Mouth": "深渊巨口",
  "A giant mouth in the shape of a piranha can imprison 1 enemy combat unit.": "食人花形状的巨嘴，可以禁锢敌方战斗单位。",
  "Pincer Beetle": "巨钳甲虫",
  "With two super-heavy pincers, they move slowly, but with repel effect.": "两个超级重量的钳子行动缓慢，但有击退效果",
  "Spiked Squid": "尖刺乌贼",
  "With the spiky tentacles, they can put enemies into their mouths and attack enemy unit 3 squares away.": "长满尖刺的触角，可以将敌人送入嘴中，攻击3格外的敌方单位",
  "Nydus Worm": "坑道蠕虫",
  "It can suddenly spring from the tunnel, catch the opponent by surprise, and piercing attack 3 targets": "从地道突然窜出，给地方措手不及，穿透式攻击3个目标",
  "Ant Lord": "巨蚁领主",
  "As mutated species from the void, they are enemy's nightmare. They can use venom missiles to bomb 4 targets around.": "来自虚空的变异物种，是敌方的噩梦，可以利用毒液导弹，轰炸周4个目标。",
  "Bison": "野牛",
  "The name has nothing to do with its figure. They can regenerate 1 HP with their side at close range.": "名字和身形毫无关系，可以近距离跟己方回血1格",
  "Mammoth Spider": "猛犸蛛",
  "Zerg's giant close combat unit, can imprison 4 surrounding squares.": "虫族巨型近战单位，可以禁锢周围4个格子",
  "Flying Insect": "飞虫",
  "Air unit that can imprison enemy units.": "空中单位，可以禁锢敌方单位",
  "Stalker": "潜行者",
  "As close-range combat unit, they can imprison one front and one back enemy unit.": "近战单位，可以禁锢前后2格敌方单位",
  "Fearless Warrior": "无畏战士",
  "The heroic and invincible Zerg warrior can attack the target one square behind the main attacking unit.": "英勇无敌的虫族战士，对主攻击单位后一格目标进行攻击",
  "Cyclops": "独眼王",
  "Air Scout with ranged attack capability.": "空中侦察兵，远程攻击",
  "Sandworm": "沙虫怪",
  "Ground scout, fast moving, rough skin and thick HP.": "地面侦查兵，移速较快，皮糙血厚",
  "Alien": "异形",
  "Strike unit, can attack 3 enemy units in a V shape.": "突击单位，可以攻击V字型的3个敌方单位",
  "Carrier": "携带者",
  "The explosive bomb on their back can be precisely guided for long-range attacks.": "背上的爆浆炸弹，可以精准制导，进行远程攻击。",
  "Blackwater": "黑水",
  "A fast-attacking unit on the ground, they can regenerate 1 HP with their side at long range.": "地面快速反应单位，可以远程给己方单位回血1格",
  "Quantum Spider": "量子蛛",
  "Made entirely of quantum energy, belongs to tank warriors, they can imprison 1 enemy target": "全是由量子能量组成，属于坦克战士，可以禁锢敌方1个目标",
  "Mantis": "伏地螳螂",
  "They can pull enemy units and hit them, causing damage.": "可以牵引敌方单位撞击自己，造成伤害",
  "Rogue Beast": "无赖兽",
  "With mutant cells, they can rampage in battle, their attack range is 2 squares.": "有着变异细胞，可以在战斗中横冲直撞，2格攻击",
  "Dismembering Shark": "碎尸鲨",
  "Zerg's flesh warriors, move slowly.": "虫族的肉装战士，行动缓慢",
  "Crabworm II": "蟹虫II",
  "They have a hard shell, and they can quickly shuttle through the battlefield, and imprison enemy unit.": "有个坚硬的外壳，可以快速穿梭战场中，能够禁锢敌方单位",
  "Crabworm III": "蟹虫III",
  "Immune to imprison effect.": "可以免疫禁锢效果",
  "Horned Monkey": "犀角猴",
  "With an extremely hard horn, they can deal a lot of damage when approaching enemies, but have low ACC.": "坚硬无比的角，可以在接近敌人时造成大量伤害，但命中较低",
  "******种族翻译结束********": "******种族翻译结束********",
  "******end*****@gww********": "@gww翻译结束",
  "******start*****@FCY********": "@FCY翻译开始",
  "Copy Succeeded": "复制成功",
  "Recharge Succeeded": "充值成功",
  "Recharge failed": "充值失败",
  "Withdraw Succeeded": "提现成功",
  "Withdraw Failed": "提现失败",
  "Approve Succeeded": "授权成功",
  "Approve Failed": "授权失败",
  "Balance": "余额",
  "Wallet address for transfer-out": "转出钱包地址",
  "Transfer-out": "转出",
  "Copy": "复制",
  "Please enter the recharge amount": "请输入充值数量",
  "Please enter the transfer amount": "请输入转出数量",
  "Confirm Recharge": "确认充值",
  "Approve": "授权",
  "Confirm Transfer-out": "确认转出",
  "After inviting a friend to register a character and open a blind box, you can get 5% of the cost of each blind box opened by your friend as a reward": "邀请好友注册角色，并抽取盲盒后，你能获得好友每次抽盲盒费用的5%作为奖励",
  "Number of invitees": "邀请人数",
  "Rebate": "获得返利",
  "My inviter’s address": "我的邀请地址",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Total Ore": "总矿石",
  "Total Population": "总香料",
  "Ore ": "总矿石",
  "Population ": "总人口",
  "Total Energy": "总能量",
  "Energy ": "总能量",
  "Total Capacity": "总产能",
  "Capacity": "总产能",
  "Operate Succeeded": "操作成功",
  "Operate Failed": "操作失败",
  "Combat Power": "战斗力",
  "Alliance looting order: looting in sequence according to the serial number": "联盟掠夺出战顺序，将按照序号升序掠夺",
  "20%+ can join the lootings": "超过20%可参与资源掠夺",
  "Stop Working": "停止工作",
  "Start Working": "开始工作",
  "Stop working to claim": "停止工作才能领取",
  "Claim Freezing": "冻结中",
  "Claim Succeeded": "领取成功",
  "Claim Failed": "领取失败",
  "Resource Production": "资源生产",
  "Extract": "领取资源",
  "Remove Succeeded": "移除成功",
  "Remove Failed": "移除失败",
  "After stopping work, resources will not be produced or consumed. Do you want to stop working?": "停止工作将无法正常生产资源，也不会消耗资源。是否停止工作？",
  "Confirm Stop": "确认停止",
  "The planet is already in the alliance": "该星球已在联盟中",
  "Join Succeeded": "加入成功",
  "Join Failed": "加入失败",
  "All": "全部",
  "Start Cultivating": "开始培育",
  "Planet Cultivation": "星球培育",
  "Payment for Planet Cultivation": "星球培育所需支付",
  "Confirm Cultivating": "确认培育",
  "Strengthen": "强化",
  "Looting Speed": "掠夺速度",
  "Ore Capacity": "矿石产能",
  "Population Capacity": "香料产能",
  "Energy Capacity": "能量产能",
  "Defense Enhancement": "防御加成",
  "Attack Enhancement": "攻击加成",
  "Attack building damage": "攻击建筑伤害",
  "HP Enhancement": "HP加成",
  "Capacity Enhancement": "产能加成",
  "All capacities'speed": "所有产能速度",
  "Building Cost": "建筑成本",
  "All building construction costs": "所有建筑修建费用",
  "Grid": "格子",
  "Upgrading": "升级中",
  "Building Count": "建筑数",
  "Ore": "矿石",
  "Population": "香料",
  "Energy": "能量",
  "Enter the planet token to search": "输入星球token搜索",
  "Loot Resources": "掠夺资源",
  "Planet Alliance": "星球联盟",
  "Planet Box": "星球盲盒",
  "Planet Count": "星球数",
  "Planets in the Planet Alliance cannot be cultivated": "在星球联盟中的星球无法培育",
  "Cultivate Succeeded": "培育成功",
  "Cultivate Failed": "培育失败",
  "Accelerate Failed": "加速失败",
  "Planet already has max strengthen grade": "星球已经是最大强化等级",
  "This planet cannot be cultivated": "当前星球无法培育",
  "The planet is under upgrading, cannot be upgraded now.": "星球升级中，无法升级",
  "Only when the occupancy rate of the planet grid reaches 20% can it be upgraded": "星球格子利用率达到20%才能升级",
  "Recharging": "充值中",
  "Approving": "授权中",
  "The alliance has not changed": "联盟未发生改变",
  "Join in": "一键加入",
  "Save": "保存",
  "loginSigninSearch": "正在查询中...",
  "registerSigninSearch": "正在注册中...",
  "RegistrationCheckBalance": "注册失败，请检查DSG余额是否足够",
  "Battle details": "战报详情",
  "Get Ore": "获得矿石",
  "Get Energy": "获得能量",
  "Attrition combat unit": "损耗战斗单位",
  "Lose Building Durability": "损耗建筑耐久度",
  "Total number of battles": "总战斗场数",
  "Victories": "胜利场数",
  "Number of failed games": "失败场数",
  "Victory": "胜利",
  "Fail": "失败",
  "Alliance has 5 planets": "联盟已有5个星球",
  "HP": "血量",
  "Hit": "命中",
  "Speed": "先手",
  "Miss": "闪避",
  "Crit": "暴击",
  "Wallet": "钱包",
  "InQueueHint": "当前星球存在任务队列, 加入行星联盟将会取消此行星所有任务队列，是否确认选择此行星？",
  "planetTipsQueueCapacity": "队列已满",
  "******end*****@FCY********": "@FCY翻译结束",
  "Connect Wallet": "链接钱包",
  "新手引导": "新手引导",
  "Click repair.": "点击修复。",
  "Click to repair the durability of the planet.": "点击修复该星球耐久度。",
  "After the battle, the planet will lose its durability. It needs immediate repair to ensure planet exploration.": "战斗后，星球会有耐久度的损耗，需要即时修复才能保证星球探索。",
  "Here are the details of the battle report of the current battle process.": "这里是当前战斗过程的战报详情。",
  "Here is the basic information of the opponent.": "这里是对战方的基础信息。",
  "Here are all HP values of our camp. If it is empty, it will fail.": "这里是我方阵营的全体HP值，如果为空则失败。",
  "Here is your battle information.": "这里是您的战斗信息。",
  "Click to view battle details.": "点击查看战斗详情。",
  "Commander! The latest battle situation of the alliance has been generated. Click to view it.": "指挥官! 联盟最新的战斗情况已生成，点击查看。",
  "The user needs to pop up the rule introduction for the first two interstellar explorations.": "用户前2次星际探索，都需要弹出规则介绍。",
  "Commander, you are ready for interstellar exploration.": "指挥官您已准备就绪，现在开始星际探索。",
  "Click add all available planets.": "点击添加所有可用星球。",
  "You need at least 2 more planets to explore. Please add other planets. The more you add, the greater the success rate of plundering resources.": "至少还需要2个星球才可以进行探索，请添加其他星球，添加越多掠夺资源成功率越大。",
  "Click to select the planet.": "点击选择星球。",
  "Click to select a planet and join the alliance.": "点击选择一个星球，加入联盟。",
  "Here are the resources and combat power of the Star Alliance, as well as the available assets contained.": "这里展示为星球联盟的资源和战力，以及包含的可用资产等。",
  "Interstellar exploration needs to be composed of 3 ~ 5 planets, and interstellar exploration can explore more resources.": "星际探索需要5个星球组成才可进行，星际探索可以发掘更多资源。",
  "Click to enter the Star Alliance to start interstellar exploration": "点击进入星球联盟，开始星际探索",
  "Here is the total capacity and resources of all your planets.": "这里是您所有星球的总产能与资源。",
  "This is your token asset.": "这是您的代币资产。",
  "All right, deployment is over! Here is the order of attack in combat.": "好了，部署结束!这里是作战时的攻击顺序。",
  "Now start to arrange the formation, drag the combat units and place them in our combat area, and the reasonable deployment position is the only key": "现在开始布阵，拖住战斗单位放置我方作战区域上，合理的部署位置才是只剩关键",
  "The basic attributes and capability cobweb of the current combat unit can be upgraded to improve the capability.": "当前战斗单位的基础属性和能力蛛网图， 可以通过升级提升能力。",
  "The operation animation of the current combat unit can understand its operation mode.": "当前战斗单位的作战示意动画，可以了解其作战方式。",
  "Click to learn more about combat units.": "点击了解战斗单位详情。",
  "This is the list of combat units you can fight now.": "这是你当前可以上阵的战斗单位列表。",
  "In the battle array interface, the enemy and ourselves are divided into two battle areas, and the combat units are deployed strategically to achieve victory.": "战斗布阵界面，敌我双方分为两个作战区域，用策略部署战斗单位，达到胜利。",
  "Cultivation can greatly improve its combat effectiveness and capacity acquisition, including the growth of various attributes": "培育可以大幅提升它的战斗力和产能获取，包括各项属性的增长",
  "Upgrading the planet can build higher-level buildings and improve the basic attributes of the planet.": "升级星球可以建造更高等级的建筑， 提升星球的基础属性。",
  "Continue to build a building.": "继续建造一个建筑。",
  "Start to create the first building of the planet and drag the building to the right place on the chessboard.": "开始创建星球的第一个建筑，拖住建筑放置到棋盘合适的地方。",
  "This is the energy tank of the planet. It is the core building for resource management. It can supplement its resources and store the resources plundered by the stars.": "这里是星球的能量罐，是管理资源的核心建筑，可以对其补充资源，亦可储存星际掠夺的资源。",
  "The construction list will show the units that can be built, including consumption, type, capacity, etc": "建造列表会展示可以建造的单位，包括消耗，类型，产能等",
  "Each planet has a built grid, and the number of grids is linked to the quality. Reasonable construction strategy is also one of the ways to win.": "每个星球都有建造格子，格子数量与品质挂钩。合理的建造策略，也是致胜的方法之一。",
  "The left navigation can manage the upgrading, cultivation and array arrangement of the planet.": "左侧导航可以对星球升级，培育，布阵等进行管理。",
  "Each planet has its own production capacity and resources, which comes from the construction strategy of buildings.": "每个星球都有自己的产能和资源，来源于建筑的建造策略。",
  "Now let's start running the planet~": "接下来让我们开始经营星球吧~",
  "The additional attribute information of the planet is closely related to the operation and combat of the whole planet, which can be improved through cultivation.": "星球的额外属性信息，对整个星球的经营与战斗都有密切关系，可通过培育提升。",
  "Here is the attribute information of the planet. The quality determines the attribute, and the number of grids also determines the number of planets built.": "这里是星球的属性信息，品质决定属性，格子数也决定了星球的建造数。",
  "Great. Congratulations on your first planet. This is the dominant race of the planet, and each race has its own characteristics.": "太好了，恭喜获得第一个星球。这是星球的主宰种族，每个种族间有各自的特性。",
  "Click the button to start the star sea immediately~~": "点击按钮，立即开始星辰大海~",
  "Let's open the first planet": "让我们开启第一个星球吧",
  "Commander! To start a journey to the planet, you need to have your own planet. The following box can open planets of different quality, and the quality of the planet determines the comprehensive strength.": "指挥官!开启星球之旅，需要拥有自己的星球。下面盒子可以开出不同品质星球，星球品质决定着综合实力。",
  "Commander, give yourself the name of a fleet!": "指挥官，给自己像一个舰队名称吧!",
  "Click to enter the next step": "点击确认进入下一步",
  "Attack distance": "攻击距离",
  "Moving distance": "移动距离",
  "Burst": "爆发",
  "Defense": "防御",
  "Treatment": "治疗",
  "Control": "控制",
  "Auxiliary": "辅助",
  "Motility": "机动性",
  "Attack Order": "攻击顺序",
  "Attack": "攻击力",
  "hit": "命中",
  "firstMove": "先手",
  "dodge": "闪避",
  "Total Building": "总建筑物",
  "Red Side": "红色方",
  "Blue Side": "蓝色方",
  "Plunder information panel": "掠夺信息面板",
  "Our actions": "我方行动",
  "Enemy actions": "敌方行动",
  "Click Add planet.": "点击添加星球。",
  "Click on the planet list.": "点击星球列表。",
  "translationLast": "translationLast",
  "translationEnd": "translationEnd",
  "******start*****@kksam********": "@kksam翻译开始",
  "planetMenuBuilding": "星球建造",
  "planetMenuUpgrade": "星球升级",
  "planetMenuGrow": "星球培育",
  "planetMenuEmbattle": "战斗布阵",
  "planetMenuLooting": "掠夺信息",
  "planetBuildingTypeBusinessClass": "经营类",
  "planetBuildingTypeCombatClass": "战斗类",
  "planetTipsFail1": "当前建筑不能放置",
  "planetTipsSaveSuccess": "保存成功",
  "planetPleaseSelectbuilding": "请选中建筑",
  "planetSave": "保存",
  "planetBuildingUpgrades": "建筑升级",
  "planetDestroy": "销毁",
  "planetDestroyBuilding": "摧毁建筑",
  "planetDragBuildingDesiredGrid": "拖动建筑到需要的格子上",
  "planetDestroyedSuccessfully": "销毁成功",
  "planetBuildingBeingUpgraded": "建筑升级中",
  "planetHPValue": "HP值",
  "planetDurability": "耐久度",
  "planetDefenseValue": "防御值",
  "planetAttackValue": "攻击值",
  "planetEnergyConsumption": "能量消耗",
  "planetPopulationConsumption": "香料消耗",
  "planetOreConsumption": "矿石消耗",
  "planetResourcesProducedPlanetaryBuildings": "作用：储存星球建筑产出的所有资源",
  "planetPopulationRequiredUpgrade%value%people": "升级所需香料：%value%",
  "planetModalTitleRepairDurability": "修复耐久",
  "planetModalRepairAllDurabilityFee": "修复所有耐久需支付",
  "planetPopulation": "香料",
  "planetConfirmRepair": "确认修复",
  "planetQuickFixSuccessful": "快速修复成功",
  "planetQuickUpgradeSuccessfully": "快速升级成功",
  "planetModalDestroyBuilding": "摧毁建筑",
  "planetDetailsTypeEffect": " 作用：",
  "planetDetailsType1": "储存星球建筑产出的所有资源",
  "planetConfirmDestroy": "确认摧毁",
  "planetModalBuildingUpgrades": "建筑升级",
  "planetModalPaymentBuildingUpgrades": "建筑升级所需支付",
  "GuideModalTips": "温馨提示",
  "GuideModalText": "下次登录是否继续上次的教程？",
  "GuideModalButtonConfirn": "跳过本次",
  "GuideModalButtonClose": "永久关闭",
  "BuffBonus": "BUFF加成",
  "BuffBonustitle": "行星培育和建造BUFF 建筑都可以提供加成",
  "One-clickRepair": "一键修复",
  "BuildUpgradeQueue": "建造/升级队列",
  "savequeue": "保存并开始",
  "Building...": "建造中...",
  "Preparing...": "准备中...",
  "TimeLeft": "剩余时间（%time%）",
  "NotYetBuilt": "尚未建筑",
  "DuringUpgrade": "升级中",
  "Cancel": "取消",
  "CancelUpgrade": "取消升级",
  "LevelPreview": "Lv %level% 预览",
  "ConstructionRequirements": "建造要求",
  "TimeCnsumingBuild": "建造耗时（%time%）",
  "EnergyRequiredBuild": "所需能量：",
  "OreRequiredConstruction": "所需矿石：",
  "SpicesNeededToBuild": "所需香料：",
  "BuildRequiredBOX": "所需BOX：",
  "TimeConsumingUpgrade": "升级耗时（%time%）",
  "EnergyRequiredUpgrade": "升级所需能量：%value%",
  "SpiceRequiredUpgrade": "升级所需香料：%value%",
  "OreRequiredUpgrade": "升级所需矿石：%value%",
  "One-click replenishment of storage tank energy, and resources can be deployed faster": "一键补充储存罐能量， 可以更快的部署资源。",
  "One-click repair durability, you can repair the durability of all buildings on the planet faster": "一键修复耐久， 可以更快修复行星上所有建筑的耐久度。",
  "successful purchase": "购买成功",
  "Benefit": "益处",
  "supplementary storage tank": "补充储存罐",
  "building queue": "建筑队列位",
  "Simultaneous jobs (upgrades/builds)": "同时工作数(升级/建造)",
  "Building Repair Durability": "建筑修复耐久度",
  "Planet Expeditions": "星球探索次数",
  "single supplement": "单一补充",
  "One-click supplement": "一键补充",
  "single fix": "单一修复",
  "One-click repair": "一键修复",
  "Expire on": "到期日 ",
  "You are not yet a VIP, you can get more benefits after upgrading to VIP": "你还不是VIP，升级VIP后可获得更多好处",
  "Income: 100% for the first 3 times and 50% for the last time": "收益:前3次100%最后1次50%",
  "Joining the task queue costs resources and cannot be cancelled. Whether to confirm to join the current task": "加入任务队列会支出资源，并无法被取消。是否确认加入当前任务",
  "This feature is a VIP benefit, please upgrade to VIP": "该功能为VIP权益，请升级为VIP。",
  "Become VIP": "购买Vip",
  "The current queue is full": "当前队列已经满了",
  "Storage jars cannot be destroyed when they are unique": "储物罐唯一时不能被销毁",
  "The number of cellars must be less than or equal to storage tanks": "The number of cellars must be less than or equal to storage tanks",
  "upgradeRequirements": "升级需求",
  "Next Lv. ": "下个等级 %value%",
  "BUFF Details": "BUFF详情",
  "buff bonus": "BUFF加成",
  "Arm details": "兵种详情",
  "Capacity details": "产能详情",
  "store resources": "储存资源",
  "Current Planetary Resources": "当前行星资源",
  "******end*****@kksam********": "@kksam翻译结束",
  "*************HTTP-ERROR start******": "*************HTTP-ERROR start******",
  "http-error-network": "Network error. Please try again later",
  "http-error-200001": "不是行星拥有者",
  "http-error-200002": "行星状态错误",
  "http-error-200003": "无法找到基础建筑编号",
  "http-error-200004": "行星联盟没有开始工作",
  "http-error-200005": "掠夺次数超过三次",
  "http-error-200006": "更新行星强化结果失败",
  "http-error-200007": "星球正在升级无法工作",
  "http-error-200008": "星球正在强化无法工作",
  "http-error-200009": "星球升级失败，建筑等级不足",
  "http-error-200010": "星球升级失败，已达到最大等级",
  "http-error-200011": "星球强化记录不存在",
  "http-error-200012": "星球升级记录不存在",
  "http-error-200013": "星球升级未完成",
  "http-error-200014": "星球升级失败",
  "http-error-200015": "强化失败",
  "http-error-200016": "星球处于联盟中不能强化",
  "http-error-200017": "星球强化失败，已达到最大等级",
  "http-error-200018": "星球升级失败，网格占用不足",
  "http-error-200019": "星球升级失败，网格占用不足",
  "http-error-200020": "行星联盟成员数量太少 ",
  "http-error-200022": "星球不满足强化条件 ",
  "http-error-200025": "行星强化加速失败,余额不足",
  "http-error-200032": "BNB不足,行星强化失败",
  "http-error-200036": "资源不足",
  "http-error-200038": "星球培育等级不能大于行星等级",
  "http-error-200039": "行星联盟工作时间不足,无法取消工作",
  "http-error-300001": "无效的建筑物位置,位置和大小不一致",
  "http-error-300002": "只允许建造登记为1的建筑",
  "http-error-300003": "无法找建筑id",
  "http-error-300010": "储存罐冷却中",
  "http-error-300011": "储存罐超过最大充值数量",
  "http-error-300012": "建筑正在升级无法工作",
  "http-error-300013": "建筑正在恢复耐久无法工作",
  "http-error-300014": "建筑升级失败",
  "http-error-300015": "建筑恢复耐久失败",
  "http-error-300016": "建筑升级失败，已达到最大等级",
  "http-error-300017": "建筑升级失败，已达到最大等级",
  "http-error-300030": "行星处于行星联盟中，建筑不能加入工作队列",
  "http-error-300031": "行星联盟正在占领恒星中, 无法开始工作",
  "http-error-400001": "获取用户信息失败",
  "http-error-500001": "星系恒星还在保护器内",
  "http-error-500002": "星系已经拥有者",
  "http-error-1000001": "游戏初始化失败",
  "http-error-1000002": "设置游戏单位失败",
  "http-error-400004": "余额不足",
  "http-error-400008": "BNB余额不足",
  "http-error-400010": "资源不足",
  "http-error-400002": "平台余额不足",
  "http-error-400011": "BOX余额不足",
  "http-error-400012": "提币数量低于最小限额",
  "http-error-400013": "所需矿石资源不足",
  "http-error-400014": "所需香料资源不足",
  "http-error-200031": "升级所消耗的资源不足",
  "http-error-200037": "星球升级失败，在星球联盟中",
  "http-error-1000004": "超过最大数量",
  "*************HTTP-ERROR end******": "*************HTTP-ERROR end******"
}
